宜家既底線係將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

咁香港成隊狗隊要送走

英國可請求聯合國國際軍事法庭處理,控告特衰政府之主權國,違反日內瓦公約對待bno持有人